慘! 利物浦中堅雲迪克受傷

病能左

典能算牙 禾痢會吾會比人cup架

曼城輸波，等埋佢都仲得

斷腳啦

我願意用會然沙基利嘅健康換取vvd嘅健康

打壞後生 有幾可會聽到球員會病